唔撚怪得籃球比人笑玩具

屌你老母全場反擊鳩跑
屈AD cousins 轉身過背屈唔小分